自己去順德飲飲食食既話，交通方唔方便？

想星期六日去玩下，但得自己一個，想近近去下廣東地區
有frd介紹過順德既餐廳，但唔知自己去又唔係自駕既話方唔方便
有冇巴絲可以講下

好撚方便 落埋中山食乳鴿都係個半鐘鬆d就到

多謝解答
如果係餐廳之間移動呢？

想去食個雙皮奶

滴滴啦

去啦

巴打想唔想一齊去
但我唔知即日來回趕唔趕得切

你即日咁趕？
我仲諗住去周圍行下，但未plan

其實兩日都得
但我係想今個星期六日去

有冇巴絲想今個星期六日去玩